射箭唔割 不過係鬼做

連登仔

拆黨鐵站唔割 不過係鬼做

火魔法唔割 但都係鬼做

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

裝飾藍店唔割 但係又係鬼做

黑警死全家係口號黎？

由你話係鬼嗰刻已經割左

唔割 但係真係鬼

殺狗都唔割 不過又係自編自導自演

頂 明哂

你唔明咩

你老母都係鬼 唔割

其實話係警察自己插入去係變相保護手足

一時間接受唔到所以語無倫次

咁樣同割𥱊有咩分別

手足咩都冇做 全部係鬼做

點解會理解為割？

裝修話店鋪自燃又算唔算割？私了話藍絲自己仆親算唔算割？

鬼乜撚野，你on9架？射中黑警士氣加100你走黎話係鬼做？

何妖果次先係個個話係鬼

曲啊ching

拉

呢個距離真係射得中咩 ?
現場仲要有2架水炮車再加2架銳武車

隔離post好多正評

上網話係鬼做 手足就甩到身？

射擊入士已即時休假

鬼黎 休條毛

自已睇下facebook班左膠啦, 多謝POPO

單憑照片證明唔到係示威者射
拉

連登仔不嬲唔明咩叫核爆都唔割

可能佢地真係核爆都唔割既，但係你地又唔係核爆佢，咁咪唯有割囉

有屁就放

垃圾撚樣

其實成場運動都係鬼
全部都係政府自編自導

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

鬼乜撚割乜撚
表揚神箭手啦

唔好話還命，連眼都未還，割?

之前保護到係因為成班自己人起底
而家唔捉鬼已經唔洗再話係鬼做

係鬼所以休

不完美 可接受 要改善
對準返紅黑裝修先

唔撚係鬼做呀！

咪臭系 邊有咁遠呀 學生咋wor

講撚左幾閪多次，唔好將手足定義做鬼，只會自亂軍心。

手足=condom

不如你抵諗d

認左佢， 去自首

我地會捐錢俾星火

手足可以繼續抗爭